[整皮撚/皮革撚] 有無人要打斬機唔收錢你搬走就可以

換左另一部 就咁掉又浪費
睇下有無人接手
只要係淘寶買返個夾頭就用得
有心要留tg

btw 點解fb 咁多gp 偏偏無皮gp??
好似都好似係tw 為主
定係我on99搵唔到 求推介

@commandQ
邊區？？

Pmed

想要 邊區清？

Lihkg都無咩人討論整皮

係 想學下野都只能睇大陸/tw

香港無咩人討論
明明玩家都有一定數量
技術上交流下都好吖

ching 要唔要開返個fb gp

留tg 交流下ok既